自從Irene出事後 KPOP第一美是否Mina Jisoo之爭?

不是

牙秀從來都係第一位

唔係

是

MINA唔夠班

虛名

不再活躍kpop界了

Sana仲靚仲淫

咁冰個夠

我甚至排sana在我老婆之下

世界十大笑話

傻Q咗？？

Jisoo

你老婆係冰個

請你食閉門羹

冇人識你老婆

我已經好持平

依家介紹番

牙南嗰種高貴氣質係其他人無的

Miyeon可以做吓第二名

我哋講緊靚女 你收返埋先

點睇呀各位兄弟

再低佢地少少

佢都係靚女

Say個符先

呢三個kpop界神顏邊個最靚??????

依家再低佢地少少

原來係你燈死咗Irene 請你放過牙秀

mina老幾

樓主=on9

Irene是衰自己 與人無尤

嬲what啊

你=我丈夫嘅老公

負進度

四以三為鄰

典解你咁多jisoo既圖

屌解呀

搵咪有

咁撚陰濕呀拿

你非我達朝子民

Mina好撚kam

一巴煎落去

淫係真嘅

佢態度差但係唔會樣衰左架喎

契弟走得摩

以前再靚d

你老婆係TWICE入面僅勝阿閪
與多賢並列尾二

傻仔

佢係多賢擺明前過彩好多

你講乜撚嘢呀？！

好啦 持平啲 多賢尾三

定>紗>毛>Mina>多>其他2打6>彩>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>閪

投降啦...

定太有英氣 不了

定=Mo>Sa>志>Mi>子>多>彩>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>閪

其實我同ching幾夾

Rose 一個屌打

反正牙隱一定無份

小弟不恥下問 咩意思？

捉到我俾個錢你買紅棗

你search下就知

在我心中佢係天賜寶

食屎啦一馬

唉咁樣都俾人屌老母
果然blink都係仆街嚟 狗口長不出象牙

而家淫左 仲正

IU

講樣yoona應該蟬聯左幾年

巨淫婦上呀

又唔係我講我覺得呢個gif有趣所以想share

咁多頁都無我joy

中速一定係最好

永遠的神

Mina啲墨屎....

點都贏唔到 Irene ....

yoona冇得輸

西西西西女人

點會啊 bp同團jennie jisoo 仲有Mina嘅氣質

ARin

jennie 不了

居高臨下士氣高漲

多梳！多梳！

明月架式

天斬

戰鬼模式！

sana係淫 但只係一般靚

我老婆當然第一

老母

牙秀完勝

佢個面型都整得幾明顯
起碼jisoo同mina唔似大執過

不嬲都係第一

nara正過佢好多